ram買行貨水貨定newegg好?

trident z rgb 3200 16gb
行貨 $1510
水貨 $1250
newegg $1260

ram唔易壞買水貨好唔好?
我驚newegg買返黎有問題又寄黎寄去

哈 跳晒制

二手港行

水貨出事呢?

有7日保 過左危險期應該冇事掛...

7日後呢

NEWEGG30日

咁都係newegg啦

ram 係終身保

睇你想壞果時拎去代理保定自己rma 保
我個人黎講唔想煩會買行，除非平到一半價我先買水，壞左都唔保 因為我好懶

如果你唔成日拆部機，一般黎講ram 好少壞

好奇想問下如果ram未壞rgb燈可能會壞
始終燈係有壽命？

如果懶就買水貨/newegg 啦
行貨要山長水遠請日假去D 山卡啦地方
水貨自己rma 去台灣，去順風幾分鐘就寄到

睇咩牌子，前個星期想買gskill, 但見好多鑊氣 好似好易壞 最後冇買

但用緊既Corsair都係水

傳說中的光棍 我不是機器人痾~幻光戟我想有不少人用在R5或R7上，就算拿芝奇為了intel的rapjaws也不會連2133都跑不了，了不起就是超不上去
12 分前

ram唔易壞
哈